林鄭真係香港最好嘅特首嚟

佢每出一次聲 香港人就更加團結
唔知佢可唔可以團結埋啲廢中廢老藍屍呢
佢做到呢一點我會當佢神咁拜

777真間諜

下星期三百萬遊行不是夢

777乃香港真慈母也

試問有邊個特首可以好似佢咁
差唔多所有連登仔憎嘅人都團結埋一齊

咁撚多人